今個Sem仲剩好多printing quota，大家有咩要print？

大家之後自己去「連儂牆」攞番啦

拆一貼十
你啲quota多多都唔夠用

咁有冇幫二家姐

見仲有800幾個quota用得唔好曬

Sorry 唔小心負評左

push

🖐🏻🖐🏻
10?
9.5?

CityU?

Hi

ok

Student staff無限quota留名g chi

柏林仔

ching有料
各印廿張先

唔知有無重複不過你咁多quota 靠你喇

好多sources
今晚print notes先

印住三百張先，有中有英有長輩圖，麻煩大家今晚各區「連儂牆」簽收。